樣衰既人唔至樣衰 連人格都衰

覺唔覺樣衰既人唔至樣衰，
多數個格都係衰既
好多仲要話咩其他人膚淺，
淨係識睇外貌，內在先最重要，
但其實佢地根本就冇內在。

相由心生
調返轉先啱

我係

但都有研究講過
樣衰既人細過會冇咁易得到照顧同愛
亦都會令佢地大個人格有偏差